午餐吃肯德基太牛逼了！

家鄉雞 讚！

粒水 讚！

肯老頭

午餐屌你老母個笠水臭閪實在太牛逼了

Lm

巴西gay???

Gap王去肯德基吃了啥

好樣的

有問那個什麼員工拿手套嗎

有著服務員給多雙手套嗎

屌得好 條友好撚煩

摸姑飯 家鄉雞 百事😢

放過牙鋼

LZ真是TM的牛B死了

試那個土豆蓉也不錯喲
還有炸雞塊

想打架

土豆蓉吃太多了 換一下口味兒

入皇post約時間

土豆泥吧...

-.-

同肥絲依個廢閪圍爐呀屌你老母衰過比狗屌

炸麻友也太牛逼了！

那個嘛 確實是很牛
但是那是美帝的東西

會員鋼gum 召喚

操你奶奶的逼
不是反美帝的麼？

SBLZTMDNB

你是逗逼

邊個再串我手足 我即刻屌佢女友

G持你地同世清隻抽

你地咪繼續入黎抽囉
我開個post容乜易 你地兩隻跟尾狗肯跟我就得

今天給你1001 願望成真

我Bin撚到縮入你老母閪到啊

好!我走先~~

有冇俾多兩對手套你

你老母比狗屌

縮埋入呀婆個閪

世界笠水王

駛5駛bin甘盡= ="

邊撚個再串Gap清我就追擊佢

中午吃了个全家桶简直牛逼死了

由兩條傻鳩係度互含啦

兩個傻閪刷存在感啫 咪由佢地囉

on9笑你洗圍爐?你d柒頭柒事個個見到都會笑啦

笠水王

哇哇哇，肥豬x世界笠水王，一個就臭格死肥婆，一個就牙斬斬週圍吠撩人隻抽，點知真係約左就say sorry話欣賞你勇氣

呢兩條友天生一對啦，幾時結婚唔好累人啊

我係唔洗圍爐

屌你老母成班死返大陸啦

你这货以为香港不是大陆一部份吗？

肥絲依啲死臭雞賤種真係block鳩左都重見到依隻閪婆

依2隻死廢閪 我夠膽講2個加埋都不如一個正常人

覆都費撚事

刷存在咁刷到咁出面

邊個再串世清 我屌爆佢家姐 細妹 女朋友

係都要比人屌冇計

Yes 我撐世清

肥絲依啲臭閪係中意打飛機真係鄧你依個爛臭化閪可憐

召喚牙鋼

原來笑鳩你就係刷存在感，咁成個科林唔洗留言啦

抽水抽到你咁撚煩你就檢討下啦仆街闔家產

契丹支那地獄鬼國現正他媽的牛逼啦！
小支支「支那人」快快滾回去啦！

Ching sick eat

見到你兩條友咁嬲反駁就達到我目的啦其他野wfc?

係啦係啦 你最撚叻 洗唔洗獎你食粒糖

喂喂喂你兩公婆洗唔洗咁欣愛啊

sweet sweet

我同佢泙水相逢，大家理念相同而已

肯德基牛逼還是麥當勞牛逼

前者

閃死我了……

快刀師兄幾時入黎幫拖，一個人唔夠佢兩公婆打

麥當勞的巨無霸和吉士漢堡也不俗

麦当劳没手套送 真小气 还是基德基大方一点

Lz 真牛人 ^^

說得好

土豆泥他媽的棒

CNMD!

推一個😆

港仔就是傻b

香港就是中國的一部分
你在說自己嗎傻b

沒有中國港燦一早死掉了

港仔就是窮

操 現在港仔太囂張了

做乜野gap仔咁受歡迎

這十年香港已經大不如前了
沒有我們來香港消費 市道早完了
沒工作了 還要一天到晚搞亂香港

現在知道我們祖國強大了吧？